奢望谁比谁温柔

如果你还在这里从未曾离去是不是我可以不要难过不会害怕然后我说不要走也不可以我习惯已经有你也不习惯怎么就那么疏远有时候想起也会冷笑很多时候说的什么的什么是不是也只是因为知道没有那么艰难的一天所以比自己口中说的还不愿意委屈谁夜深的时候回忆起自己咽下的或者一直以为已经过去的不值得的也都全部涌出来有些感情是说不过去说不过来有你便显得珍贵可是凭什么要求你也做不到的想起说过的话亲吻的味道冷战的猜测多少也显得温柔了许多其实有多少相信有多少只是因为刚碰巧想对谁好心知肚明　只是我相信　不会舍得　既然曾经都坦诚相待　话都明白　该准备的也不少　即使随时都害怕失去　成了依赖的同情　也在恋恋不忘那种对你对我的感觉　是我对于谁太重要　还是海誓山盟的玩笑　如果要在爱的梦中委屈自己　宁愿清醒忍痛的放弃你　你说的幸福　我们的幸福　我不想束缚你真心　给便给　不给也不会以为你该有什么不一样